一人一個你曾經以為永遠會流行嘅野

MSN

貼紙相

NDS PSP

武肺

當年人人都用icq同msn唔知點解突然無晒人用
不過而家whatapp 同Facebook 短時間應該唔會死卦

香港人

唔明點解msn同skype要合埋一齊,明明兩樣野黎不過msn去到後期都長期隱身,淨係係啲group吹水唔比人搵到

連登

online game?
其實智能電話應該打破左好多你以為會永遠流行的野

高登

電視囉，諗都未諗過會out
不過家下連新聞都唔睇喇。

psp無諗過咁快就唔出ggame同停埋產

牛仔褲？

剝人條裙

CS

Facebook

出左成6-7年先收皮

喜茶

抖音， 以為得大陸狗玩，點知外國人上哂癮

武漢肺炎

近兩三年先買左幾隻未玩晒就完

Pokemon Go

Csgo好多人玩喎

ICQ

其實有咩玩 唔係就咁短片咩?

單反

高登
TVB

高登真係冇諗過摺得咁突然

都係咁上下，lip sync 下同埋跟住首歌跳下舞，其實唔明有咩咁好玩。 但相信好多人純粹用黎昅仔𥄫女

椎名林檎

補習

光復香港 時代革命

仆街 睇錯咗做以為唔會流行嘅嘢

棍波車
Hotmail
新線上遊戲地帶
3.5mm耳機窿
大量online game
ATV/TVB
高達模型
四方果啫喱
夏天雪條棍抽獎
快樂龍coco yes老夫子

政治

google glass ，AR
個時見佢出，已經幻想緊係新世界..

笑趣號

出過幾本，但之後無咗出細個覺得幾好睇

cs1.6 l4d2 跑online cso ps2 psp ava

仲低趣味過手機驚 我懷疑依家既人真係食開屎

Coco，真係冇諗過佢會停刊

廣東歌

因為msn 冇錢賺
Skype 買返黎同enterprise 生態完美合體

Whatsapp咪賺到錢，你係個產品咁解

blocked

Nokia

連登
八達通
電腦

Yes!雜誌同1蚊咭

喂呀 一時眼殘睇錯咗

咪就係智能手機興起，啲人開始用 iPhone , android send 信息，whatsapp 出左黎， msn 就開始無人用，果時msn 無出app 俾手機用，個個都要用ebuddy 勁煩又要成日斷